逃犯條例資源整合

小弟想整合逃犯條例既資源
等連登仔宣傳／討論逃犯條例個陣唔駛搵POST搵得咁辛苦

內容包括：
逃犯條例懶人包
文宣資源
街招／傳單資源
香港各界反應
國際社會回應

但係個人力量有限
依家淨係整左一部分
好需要你幫手出一分力完善個document

你可以係呢度留言
或者係google sheet入面comment
我再加番資源入去

push

推推推推

7樓唔見左既點解

Push! 大家加油啊

Pushhhh

支持下

逃犯條例英文/日文版懶人包:

歡迎大家補充/修正

哩個po嘅樓主出嘅

推